係時候重建連儂牆

呢幾日連儂牆比班曱甴清曬啦
天橋隧道咩都見唔到
文宣隊係時候做野啦
對家落足本掛banner
呢邊都要更新下文宣